SHF拉打特攝綜合POST1000 當住最後先

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

7月

7月
港魂月尾

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.9

走咗數系列

咁啱post1000

咁就1000po了

最後留名

最後留名
有緣再會

係

新手最後留名

第1000po留名

都算特別既紀念既

可能係我最後一張貼既黑崎 揀翻張最鍾意既po

e個post都係“腥趴腥墮”

到
伸手會員留名

吸濕大笨象

雄哥！

清楚明白

佢邊得閒理呢度

嗚嗚嗚

繼續杯麵渡日

本身得2個 琴日朝食左個

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

可能係最後一次無敵留名

邊夠體力

有無撕書gif

下個目標係天才

lm

最後一post留名

當住先

之後到龍兔

睇咗當去咗

有飯煮有飯食

點跟帶埋包米

黑洞龍

麵先岩

酒店妹直送

全部男人聲

1000post岩岩好香港收皮

有畫面好撚驚

..

唔知係咪最後

有邊個知未來

時光預

成功去到1000%

送裝千好波

新人1000po留名
希望以後仲有機會繼續做cd-rom

又一個花音派

Post1000留名

Kawaii

Post 1000留名

好撚cute

隻獅子定豹

屌，㩒錯推文添

Po1000留名

咁最後我都貼返張電單車啦

我都有貼

1000帖留名

last post lm

一鍵留名！

post 1000留名

睇完當擁有算。1000 post 留名

1000%達成

1000post留名

1000lm

1000留名
閪貓冇電話打嚟

性刃留名

1000 post 留名

好正

1000留名

好可愛

留⋯⋯⋯名

sen pa sen mk

呢兩位巴打識貨

你一直唔拆膠係諗住到時旋拍寫「曾開盒影相，膠條未拆99%新」

唔係係懶

仲有冇改圖睇

我未見過有呢種懶法既玩家

除左隨時準備賣既賣家

人地鍾意唔拆咪唔拆囉，就算人地之後真係拎番去賣你都管唔到人地咁多架啦

btw，我隻無敵拆啲膠嗰時，大脾嗰塊夾得太實，留咗啲喺入面整唔走

巴打，無敵張眼貼仲有無？上個post 爆左回唔到

你鍾意啦唔搣膠都唔得 有心要賣唔通搣咗就唔賣得咩

留名

因為唔搣真係好礙眼

想瘋狂做海賊王

係咪左邊腳？我果隻都係

係呀係呀，一樣呀

我都跌左半塊膠入去裡面
之後靠突出黎果少少位勉強拉得返條膠出黎

比左另一位巴打啦

懶唔搣膠 我真係絕對同意
我平時懶到盒都唔會開 直接成個盒拎住咁撚

啲人話咩隻野好好扭呀 還原好高呀 我笑而不答 玩具用黎扭架嫁咩？ 盒都唔洗開啦
啲人重酸我話我想扮全新 撚完就放
佢都on9 我盒都冇開 點叫扮全新 本身就係全新

第二張同第四張唔錯

上次去信和買青檸 五百幾蚊
佢同我講全新未開封
但冇左個啡盒 我即刻想叫佢減返我$200囉 好過份

唔識影唔識扭第三張背脊檔劍嗰下
等高手示範

POST 1000留名

新人post 1000留名

2047的第一個早上大家早晨

估唔到rkf個價真係推測中左ark zero係仲有野換

環保系列

cast off系列

原本好似型d

新form就係跟返個key既設計
係咪刻意boss final都要白色

純粹環保

會唔會又學evol有個怪人form

evol算外星異種 但衛星又好難變生物啩

今日落雨 早晨

大家下晝見

最後同衛星合體變大大舊final form

Shf又可以玩換甲

Post 一千留名

早

大家安全？

小有8個鐘無人講過野

其實之前都試過

大家休息下

改造屋張無敵眼貼好似一張有兩套，有無巴打想夾？

臥西真係好大隻

準備好睇正面圖

今日

要齊一套

尋日高達嗰張過300like即日公佈電單車要等咁多日

拉打就唧牙膏

龍珠都係等一日啫

聞

早，好不容易又一日

早射

尋日舊聞

要扮無事咁返工
依家好辛苦，早知請病假

早 又一日帶住沈重心情番工

一入封存咗

咩事

唔知以為好似舊一入咁 點知隔一陣又解封返

撳錯掣掛

早
27年後連仔竟然仲存在

蓋世太保未set好咋

早晨

大家仲係到

好眼瞓

呢刻

最精神係你

梳囉

可能佢嗌咗room service
所以好眼瞓

報告又無

冇抄歌點認

西西大把女：想要邊件

一覺瞓咗27年 琴日起身已經2047年7月1日

其實係開始咋..

訓左冇睇
電單車呢

用翻Faiz隻OP其中一句
僕らは何處へ行くのだろう？
我們又應該何去何從？

日魂扭屎忽花

就嚟撳爛個f5

有更新 不過係3號賽事

星矢

多謝預鳩

1000 LM

新手唔識分

想問下係咩事

係咪有咩誤會
我真毒嚟

瞓醒啦

預鳩早
一上水就見到啲咁嘅野

醒曬呢

好唔友善

sor囉

嘩 正

大細電單車

已射thx

求夾細電單車

笨大係咪唔記得左7月2要post大電單車圖

要曬

第二張圖係拉打新嘢咩

邊到有得玩衝可樂b

現時點無

無敵嘅聖衣嚟

睇到再講

我褲都除左 你俾我睇依啲

搽咗白花油了

唔知古加有冇

價廉物美

佢帶頭炒一早賣曬啦
現時都重有d 6字尾ge可樂b

你死啦

可樂b突然炒起

點解嘅

隻紫色又真係靚嘅
或者好多人都無訂 見到實物又叫春

無理由架喎

狙神好嘢

無無都上到8舊

環保嘛

吓 無理由架喎

現時點價錢只供參考

無無大把人放七舊

去少啲現時點啦

岩岩係現時點先見有無敵700成交
800果隻係咪撞前呀果間一向釣魚

有訂嘅基本上都好耐無去搵現貨
前日行開果頭睇過啲價 果然堅離地城

ching ho ball

醉翁大大巴

塑膠垃圾

日本6點啦 仲未有

我尋日行仲見到有$750

....純粹睇環保造型啫

如果塊布斷左你地會點駁返
諗住用aa膠點一滴係布同布到試下

請等等日魂繽紛樂緊

唔理性答你

買過隻

$199/隻
買隻新嘅

肯貼未

好似另一樣野嚟

撚足一日日本人啲時間概念真係

條布斷仲有得救，我嗰隻斷咗隻翼

拉打野就死拖爛拖

枝牙膏擠到幾時

笨大正仆街

正常發揮

rap

改名做懦夫玩具啦

有價炒果時就振夫剛

人哋都未警句你，撕what

見差唔多
咪自動波

做咩個個都負評我

價是可以講，牆是可以撕

會唔會果日話古迦玩具

？我講咗啲乜

會唔會係影得唔好
btw 呢到係咁唔友善架啦

仲好變態

斷布+1
我選擇放返入盒當睇唔到

又話今日有Izu新圖，收工返埋屋企黃豆都無粒嘅

真

呢隻skip

扭緊屎忽花

日本有30小時制 好似係

社畜

可樂股價企到好硬

等足一日

點解好似重衰過果隻細figure

Er....

可能有頭換呢 再睇定啲先

個樣唔撚掂，不過照買。佢出幾多訂幾多。

真人係咪都有粒墨

農曆七月未到呀...

Yep

腰帶呢

比返條腰帶我

好奇一問 shf同呢個邊個好啲

堂堂正正出返電單車ok?

二邊都唔好

永遠懷念

粒墨整到咁大粒

鳩已漸荒涼鳩已漸荒廢

想要電單車？

燒車呔
燒車呔
燒車呔

呢個係腰背ok?

一般二選一嘅問題，我建議全都入手。

人手脫墨

要一

h漫咁撚樣

直頭係

FBI

車軑要一

哭𠹌左
出車呔都唔好電單車

唔出*

搞到後悔冇買呢個公認

好難分

散光望落去直頭無分別

對比下先

睇落幾好
要一

Mk

笑甚麼笑...

之前訂咗呢個，有啲中伏感覺

你也是mk

Errr........

呢啲一定係唔訂㗎啦

正

話說你地有無訂黑洞 有evol又唔係好想訂

普通evol正d
黑洞轉色又轉唔晒 仲有少少金咁
我覺得有d肉酸

有evol 無諗過訂黑洞

有

條裙長咗啲

Build line梗係訂咗先講

真人嗰條有彈性 mark腳嗰陣縮咗上去啫

不過都係要1㗎喇
就咁睇圖條腰應該0可動

睇咗有咩跟再決定

驚個樣最尾大貨出到嚟好似ankh咁炒曬車
你知bamdai最用心整係整貨辦嗰陣

新手今日開始入拉打坑

可以同你講定 係炒硬

唔貪心，出到嚟有5成似已經心滿意足
最多玩嗰陣發揮一下想像力

唔入埋Tatoba?

又有冇可能有第三方頭呢？

2盒夠砌到紫眼tatoba

人地可以自己組合返隻紫眼Tatoba出嚟

當抽獎

諗住等8月再販睇下會唔會平返少少

幾時先會見到真骨dark kiva開賣之日

拉打難d

笨大特登出咗三種肥伊畀你斬嗰頭落嚟換

仲有ooo水combo

昭和

最後一句，唔講由自可，一講就。。。

呢度D人真係好唔友善囉

all mk

You mk

老闆好

收皮啦死mk

U MK

腰帶要唔要一

要諗下先唔係咩都入
02我都未入

無電單車就pass

Mk早

已記錄

大家咁話

mk們早射

聽坐先

笑甚麼笑..

你也是?

係咪一個講緊真腰帶shf02都冇咁快出

咁環保都

可能有埋公文袋+腰帶
之後扭蛋果批蟹貨

早呀雄哥

老老柒柒我情願揀q版果隻

真係幾環保

所以話其實唔難

扭蛋腰帶好似本身貨量都少應該都清得七七八八

都會再愛架啦

再販*

貴post之首出場

邊得閒理我哋

又屈

3號 6600日圓

本体、アタッシュカリバー（アタッシュモード）、交換用顔パーツ（笑顔）、交換用左手首2種、交換用右手首3種、交換用両手首1種、仮面ライダーゼロワン ライジングホッパー交換用手首1種

通販

個樣嚇到個心都離一離

pass 無電單車

塊面好似拉長左

不過好似有腰帶

公事包下話

mk註

早射秘書

無本體不了

戴咗喺條腰到

魂限嚟

係喎

衝呀

無電單車無腰帶無喼神 不了

狗到 01隻手跟izu

笨大正仆街 買手仔送人

無長頭髮唔係諗住環保系列

睇死有dlc

長髮配腰帶計劃...

9成出多隻加個MK表情

男人樣嚟

環保計劃成功

早
冇車呔pass

出ark zero跟個假髮比你

開始想縮了

預老闆兩盒thx

無腰帶，pass

pass

支持

到時無隻人

再販！

塊面好似歪咗咁

不了

早射
Izu要一
當初隻01仲諗緊點解無隻手指公指自己個pose
原來一早計劃曬跟izu出，笨大正仆街！

無敵火箭留名

開呀 加埋隻獨角獸就

預左架啦薯仔ser

電單車咁嘅樣都係休息

今日魂限

仲有個箱

環保啲 唔訂

總覺得隻野本身都唔係咁差 但畀影相條友擺pose擺到啲柒嘅感覺出晒嚟
買到返嚟正正常常咁擺應該唔會覺得太礙眼
反正得佢一隻izu會係可動 迫住買

連埋之前q版 公認同hg
呢隻已經係第八隻イズ

屌你老味, 整左咁多年頭雕有無得爭氣D

邊位巴打買曬

要一

睇吓晏晝港魂得唔得先

貴過上次ankh

窮學生表示：不了

窮鳩

幾錢？
可唔可以平$50？
窮學生
plz plz plz

有冇得淨係要呢個

價值6,600円連電單車(偽)

睇一睇......

笑到仆街
Siu4

已置頂今日魂限

要一 thx

我差少少買埋HG，好彩未落訂

想法由預巴及無敵巴提供

落埋啦

帶動歡樂

IZU戰隊

8隻圍住個坐梳化既01

等收手型同公事包

心形會唔會好啲

等...

好快有複件

Whe re手似正d 比埋嬲嬲樣

空白gif...又引誘我..

已正皮

「笨大正仆街」

理想：

睇到實物後

理想與現實

求鳩其用日本娃娃樣放落去話係邊個都得啦得套衫似

好想快啲到聽日睇display 個樣了

笨大都係唔好出刃b頭雕啦

咁多隻イズ都係bandai出但可以隻隻唔同樣都幾勁

大乳好嘢

出得izu幾時出埋或人

笑咗

放鬆咗成個上午

好難 盡力了

高質

笨大幾大迴響
就下次出長頭髮

Siu4

手型跟女主好仆街
當初仲諗緊點解冇跟呢個手型

乳巴開團購未

大乳係箱入

為環保 不了

其實OOO final form應該係邊隻?

世界大戰級問題

恐龍呀 恐龍呀

個人心目中係火雞

G持火雞

廢老大戰佛牌

火雞世一

恐龍 一票

呢個仲要討論

Super Tatoba

一個係穿閪腳
一個係常碌地
睇戰績都知啦

TaMaShii combo

其實同扭蛋一樣size,
唔含換唔換到落去呢?

劇場版都係靠廢老

火雞出左真骨，恐龍辦都未見，根據笨大final form待遇應該係恐龍

法老先係吧
同所有final企埋一齊

法老個錶芯咪廢老嚟

final form放魂限
雖然得兩隻咁大把

笨大不嬲有固定答案
火雞, 恐龍邊個先係final form喱啲當大家吹水9up下

各要一

下

嘩

又嚟

天才都未找數

新任build西瓜form

對翼好似咁細

Errrr隻色

要一再算

迅仔真係唔洗買

本身好期待，但依家睇落有啲rkf feel

猜猜我是誰

佢都有做到兩種紅色,可以展廳d打燈問題

迅仔要一

第4隻黑洞龍

已瘋狂射精

你地上年咪出現左lor

嘩 正 第3係鬍鬚佬

笨大溫馨提示 係呀 你又等咗一年啦

至少佢地一年後仲存在，睇下隊古迦戰隊

睇下幾多隻唔走數

會唔會好似電喉咁 轉個頭就出

第2隻??睇配色近似係諗到佢

bandai一向係shf上色方面偷工減料

真骨雕待遇先會好dd

似係屎王oma form

支持呢個說法

001唔入但呢隻真係要入

最唔驚喜係Oz果兩隻,6隻差水同重力未出又唔會斷line
除非你出恐龍

估唔到

呢幅真係盲都睇到係乜

都唔知今次有冇恐龍睇

幾時先唔用硬膠袍

其實唔指shf，真骨雕都一樣會偷工減料
可唔可以唔好成日夾硬屈到shf永遠留一手咁，基本上新出嗰堆shf係冇乜可能會出真骨雕
同埋真骨依家好死唔死出咗款新嘅閪關節(ooo手臂嗰種，易爛到仆街)
我見黎緊隻ixa都好似係用新關節，依方面shf仲好過真骨，起碼冇咁易爛先

乜乜屋打過電話俾笨大 叫佢地出住膠袍先 唔係佢地cap唔到水

咪提啦,一陣人地拎隻陳年自改be the one出黎打飛機架喇

入得其中一隻都要埋另外果隻啦

留番到真骨先出布袍

希望唔好太瘦

參考出品

無位啦

叫個孫燒...

重力同水combo唔知會唔會出能力解放引人買

Woz咪布囉

Thanos and ....

對翼唔夠大wor

應該係...Thanos AND Thanos

嗚啊
龍兔
崛北真希老公
迅仔
OOO
黑k先生
鐵皮人
今舖破產啦

有啲微妙

水可以八爪魚腳同鰻魚鞭，但重力除左拆拳頭有咩能力可以出

最左邊係咪Dr.strange

關節

燈到真係出龍兔

我同意
其實除左頭幾隻真骨同某d真骨有認真出之外
好多都係爭d咁，始終條line有左pattern就會hea

shf來講我覺得老千個比例好鬼靚
可能隻野本身設計上膊頭夠橫
呢隻野我暫時比zero one line入面最高分
horobi都靚，但唔係高岩成二副body,略瘦

放心 Display only

好事嚟

仲未入返隻歐甜微，好貴

出左3隻之後比大量野打尖
之後又到下一年他媽C

唔洗佢出曬，是但出一隻半隻先

就係要呢啲

學sic包其他form effect件
貓都有紫眼taka 我估呢兩個form人氣偏低都會跟下其他野出

一定要自己噴架喇

D
I
…

你問咗Diend手部關節未

其實隻紅色應該燈光問題？
Btw對翼咁細

避免大家J過度

唔關燈光事，bandai正常發揮

人地本身真係細翼,差在shf會唔會跟埋大翼(9成唔會)

態度正確

display試辦 可能是旦上色
實物色水應該會好返啲
同埋希望到時會跟返對大翼

一黃一藍，燈電王

算啦唔好發夢喇
皮套果隻金屬紅係好深好厚
bandai邊有錢比大媽幫你噴咁多層
溝左油就一鳩噴上去架喇

成條01 line得vulcan同老千嘅比例係靚，其他都柒嘅
不過點都好，各要1 thx，部分要2 thx。

坐喺度嘅Thanos同企喺度嘅Thanos

俾細翼你已經要謝主隆恩了

應該就first battle同final battle
差在分兩盒出定一盒過

我又冇話要跟足皮套
SHF IRON SPIDER隻金屬紅已經唔差 跟返佢咁上色就夠

恐龍combo呢

Horobi出得好正喎

horobi冇強化form

Ark zero

滅:強化?唔需要，我學下就可以

新手留名
今年魂展會場限會唔會係metal cluster hopper呢

Shining hopper

學孩寶將恐龍頭身腳拆開分別跟落重力，水同印度form度

無限魂呢

哇 睇緊動畫冇留意 出左咁多野

佢夠膽咁出真係焗買

睇緊乜

瞓咗無睇

重睇魯魯修

銀包 永遠懷念

荷包穿啦

頭,斧(斧mode)跟重力form
身跟水form
腳,斧(槍mode)跟印度form

踩住張敬軒咩咀嘅陰影局訂咗Izu

勇者

無事

後面放埋天才背影扮無敵個幅得唔得

新手留名
prime rogue呢
bamdie求下你用布袍,成隻野個靈魂

netflix依家有百變小櫻同埋幽遊白書

再唔係搵番舊版咕嚕咕嚕

又哭能左

新商品好似暫時完左 而家係等解封
會唔會好似上年咁又黎臨完場先整多一隻出黎

展都無展出嚟

直播先

黃色嗰隻會唔會係法老時王？

呢個機會大

推啦

明早又可以睇誰是偽毒

明早要同美空出去食早餐

哦

幾時會錢佈係咩

Q版咪好囉

果4隻

叫你雙入

邊4隻 最尾黑洞龍 另外3隻望唔出

睇片好似好少少

唔得
望到心寒

出貨個樣會再差啲

鶴嶋乃愛の表情を完全再現

最後都係訂左

想問超人z變身器幾時有得買

一早已經有

笑一笑世界更美妙

無訂

unicron秒缺
電單車任上

雖然好順但望望隻mgex就缺貨

咪好囉

睇完今集覺得亞克條腰帶好伏

唔係好覺有死網出現
但係缺貨lor

......

大把貨 任撳

望完twitter段片收咗手

香港好似唔識回收膠樽形狀以外嘅塑膠

無望都停曬手

睇完片覺得幾好呀

發覺唔應該乜都入，我錯了

唔覺有咩錯

咁要等多3年先真正出

究竟會邊個跑出先呢

呢到有幾多個訂左肥妹仔

有命等到嘅

我無

觀望緊

今年hyper muteki,下年genius,再下年grand zio,再再下年先有zero two

考慮中

無限....呢

已訂一
佢個樣我仲算接受到
至少好過黑寡婦 我每次見到實物都覺得似達哥多D

無限魂(X)
無限等(O)

唔好再鞭啦

無限魂呢

已訂一

你地再觀望考慮多陣就會見到粒制灰左

咁咪慳返囉

訂左先，唔要最多之後取消張單
我一定要

以上答案為正解

見過ankh都怕黑

觀望中

me 2
Ankh真係令人絕望

令和第一隻頭雕唔係唔入下話

好似d紙札公仔咁既樣

唔入

不了,我驚半夜起身望到嚇親

雖然我都無入
好似黎斗嗰個頭靚好多

怕變咗captain Nancy

日本仔真係好客氣 見到啲日本ankh人間態開箱片 全部望住張敬軒個樣都大大聲すご~い

買HG果隻好過 係咪扭蛋黎

唔撚係掛，黎斗嗰隻係真人頭最垃圾嗰款黎喎
我成條exaid line就係黎斗嗰兩隻冇入，因為真係太差

我要求太低 sor大佬
我都無入 後追左paradox 未捨得開 等埋無無一齊開

Paradx要改眼先好睇，等緊貼紙到

自己DIY

日本仔係咁 女就係咪都kawaii
食野就係咪都愛屍
重點唔係句對白 係語氣同表情

小薯新入坑，見好多巴打都唔鐘意改造屋，想知點解
利申：幫襯左佢張muteki眼貼

服務差
一言堂
貴到似劏客

手工都差

未試過 評論唔到
唔通你試過

Agger，隻眼貼啲痴力麻麻，眼個張都仲可以靠夾，但gashat嗰張唔敢痴，一定甩

去現時間格仔店都望到啦
無敵張眼貼出曬網紋，網印都唔退地

笑咗 網紋

其實唔鐘意就唔一定有原因嘅 個人觀感黎
佢又冇話咩走數果啲野 正常鋪頭一間 唔係咩黑鋪
只係你問我就不了

食水太深已經係死罪

四十蚊兩張眼貼

仲要唔連運費

十五萬嘩屌

點解唔買csm？新手唔識呢個系列

成皮野無任何gimmick,要幾有愛先會買

1個字，貴
2個字，態度
3個字，小圈子
4個字，大把信徒
5個字，瘋狂賣廣告

唔講以為真係變到身

無野了,原來係皮套公司レインボー造型企画株式会社出既,即係可以話同劇中用既係幾乎一樣

屌

公開數臭會唔會唔係咁好
伸脷 無幫襯過

佢要求交收ge人要先過數
重要得兩個時間比你揀，你得10分鐘時間

我地係指點啲迷途羔羊

明嘅人就明
唔明就算
利申：未幫襯過

曾幫襯過
所以可以屌，大大力果隻

塊袍

布袍
果然係親生仔

做咩k先生仲係到

正常

有對比
有傷害

極度懷疑d 會員限定只係上年display only黎

明天咪知囉

得隻橙橙黃黃係唔知咩黎

竹蓆既味道 燒鵝既價錢

無限魂呀

無限走數

人哋有送2舊膠
仲想點

等我開估：真骨the bee

射咗 唔係講笑

會唔會係zio oma呀

係時候追返隻戰敗的神

boxart都夠丁了

型到癲

イズ睇片其實幾似真人

勁多信徒不停賣廣告

要一囉

睇片似好多 炒左影相果個啦

我已經等緊截左既時候睇你地懺悔

真
趁有得訂好訂，訂完出貨嗰時覺得唔掂，大不了咪原價/蝕幾十放走佢，炒起嘅話隨時貴多一 二百，你諗你。

感謝您的訂購。

睇左片 反而對聽日公佈既SHF更掌握

唔知有幾多隻會即開訂呢

龍兔要一

扭蛋要一

我已經等緊到左貨既時候睇你地哀號

要1

Ankh sad左一個樣都仲有另外2個
Izu就.....中左買過隻

到時 燒車呔

Izu都有一個可以換

靚過001咁多

有料DLC

我諗會有人換gashapon個頭落去

膚色唔夾

少少姐 反正都係得頭同手露出黎

最顯眼應該係頸

電單車要一

睇真先分到微笑樣同無表情樣

好耐之前燈嘅嘢

龍兔樽好正

兩隻都要一

但係呢隻好似無左之前d特別塗裝,
素組出嚟效果麻麻

銀色好似都係預先上左

但之前睇官網d圖都係膠灰色ge?

睇實物開箱先再決定 我見係好似平時frs預先上左銀色
官圖d cg圖好似無官圖實物圖咁靚

諗諗下我 狼 墨 迅 滅都無入
但係訂左細電單車

你不是還有或人嗎

後追冇痛苦

一個成功既社長背後一定要有個 能幹的秘書

無興趣

後追不破攞返把劍

等金屬蝗好過

應該唔會好似三合一咁送兩把咁筍

好似ex-aid咁 後期把劍送到唔想要

求燈呢隻

完全遺忘咗佢嘅存在
反而metal build有
佢未有得出

永續閪袍

同意

太環保不了

Bandai: Metal build夠環保
啲人買唔到hazard,等我食埋炒家d水先
呢隻又袍 分色又咁複雜不了

塊面咁樣 笨大會唔會印到面目全非

有你呢句成事了 雞雄哥好嘢

話晒同不破一齊咗咁耐

好似有人出改件 可能又燈到出黎

連底褲都Presented by ZAIA

個頭好似ghost啲眼魔

zaia底底 bandai fashion魂限見

笨大計劃通....出底褲

都估到係環保野黎 爭在用返邊套劇既皮套

藍色眼幾靚，可惜個身係黑色唔係藍色

話說 說好的ohma form呢

明天請早

我諗係唔想同不破 撞色

係啵
咁睇黎橙橙黃黃隻tamashii nations member限定應該係oma form

底褲要半打 thx

希望係

Bandai 底褲賣$500蚊條
你係唔係真係要半打先

買一條正反底面著四日算

今日拎左貓combo
依家D QC真係好L差
大脾同2頭肌D水口明顯到一個點
咁L樣都收貨

仲有隻腳啲黃色薄到透返底果層黑色出黎

大脾個水口位真係好唔得

+

乜原來電王腰帶有再販 後悔了

dx

Dx 現貨3百幾蚊咪有

咁撚快有得訂

天才呢

搶閘成功

龍兔Z麻麻地, 想要天才

唔撚係掛

環保野係快手啲
左右都唔洗另開新模

屌呀 個柒頭錶就錶頭就有色係咩玩法

6千yen應該真係得閪手

Btw 屌你隻天才同無限魂呢

黑洞龍呀屌

水com pass
水greeed人間體就要

腰帶就乜柒都無

一樣pass

問微博個人啦

DLLM 佛牌呢

D改件燈力十足 出001改件 無耐就開訂
出oma form 龍兔改件 宜家就即刻出啦

無存在價值

龍兔係通販

改造屋好野

唔玩we扑

咁開心

關佢蛋治咩

新手唔識

sor 新手唔識

唔係啩 標大部分都魂限 劇場form反而通販

打漏

真骨dark kiva呢

明天話你知

唔通display多年先開賣

明天可以介紹呢

雄哥好波

開犀牛猩猩先都冇咁嬲

奇9怪 最鐘意魂限既標line突然間玩通販

諗唔到係佢出先 仲以為係重力form

雄哥邊到睇到通販？

推到雞雄哥見到

比樓上fake 應該比d決心佢係魂限先岩

下次下次下次大概可以

display only

死mk放流料

可能爸爸比你好開完live先公佈呢

反而鍾意水多過重力

信雄哥無甩拖

嚟啦雄哥

又燈

有可能
燒雞 oma form同爸爸係1月貨

唔係講大陸改件咩

大家早
等dark kiva

唔通仲有prime rogue

係
咩咩屋燈到01個flying falcon form就話佢叻

個日本仔都整咗

無得同鱈井比啦

繼續等

唔知架可能無限魂呢

不過都pass 過渡form唔買

應該又有三合一把劍卦

【2020. 7.24(五)開始出貨】
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER VALKYRIE RUSHING CHEETAH

銀河龍影都無

閪手only

入返黑洞

差成千yen

好波淨係中龍兔

派果時或成最大..

仲係504
入唔到

metoo

唔理喇，shf開訂就全部要一真骨雙入喇

ooo我已完成心願

預巴 仲有恐龍等你

呢隻一般

終於肯改返把劍

預巴有火鳥就夠啦

箱入左未

早。突然發現好多野搶錢

點跟

中一隻

等開訂估開650-720

個個都要
大鋪:唉...平平地十二算啦屌

諗緊雙唔雙

笨大公然打劫呀

諗就輸了雙雙雙

應該雙

仲有咩驚喜

B社今年都幾呃得下
出咁密

價錢驚喜

冇咩我出返去先

另外3隻隱藏展品味公佈？

無咩人關心marvel果邊

一隻銀河龍，一隻逢魔形態，無啦

修改版紫薯有性趣
好彩冇買第一版

好似仲有隻 我估老實人
咪又係放返d之前擺過既出黎 得一兩隻新

到底聽日會唔會公布邊隻真骨

ixa未截難啲

有水聯組我已經OK

龍珠冇人理

成條LINE都係環保系列

觸手pass

環保重出line無反應係正常 女巫改紅眼都可以出一隻 點比錢

1001

真1001

法國個vr好on9佢display啲展品出嚟 以為可以用vr嚟睇 點知zoom唔可以zoom近 又迫你去返商品情報個multi view

邊到有 尋日行完現時點都唔見有

天才做錯啲咩？
打死都唔出佢

DARK KIVA , 無限魂路過

Dark Kiva

的確係

天才啲樽你想油死啲大媽？

有排

有龍兔都好呀丁住龍兔等天才

feel到黑洞龍會有發售日

ff下好了

50%機會 一係出一係唔出 好似係

天才呢 1001

十鳩幾廿個樽，個個唔同色，油死啲大媽，出左隨時做sad貨之王
無限魂個閃粉undersuit可能都無天才咁煩

照出, 但出勁少貨, 炒撚死你

大家覺得天才啲樽難出啲定神主牌啲頭難出啲

炒貴三倍

比啲爭扎

龍兔 水系 迅仔 3隻正呀

放心，個模咁唔環保一定出勁多貨

時王世界第.......

水系個價咁貴，唔通有正野跟

Oma未有日期
慘過dark kiva 同 重力 参考出品

魔鬼藏在細節中

近日受注開始

1011

1型準備

87

88

電單車好正

腰帶仲正

天才可以pass了

法老可以pass

食水深

大圈子

999

100